1967年抗議者的孫子

大家好，我是當地大學的新聞專業學生。我不是香港人，我哋真係好撚鐘意香港!
為我的畢業項目，我希望寫一篇關於不同年代的人抗議的文章。我希望寫一個關於這個家庭的簡介，關於祖父母在1967年的抗議，以及孫子在2019年的抗議，讓兩代人分享他們的經歷，對各方的行為的看法，和關於香港的未來的議論。1967年的反英政府抗議者很老，現在可以成為祖父母。他們可以成為去年抗議者的祖父母。我想寫一個有關一個家庭的故事，祖父母在1967年抗議，而子女在去年抗議。如果您的祖父母在1967年抗議，並且您想談談，請通過加密電子郵件teele.rebane@protonmail.com與我聯繫

對不起，我的中文不好.

Push